son廢撚極都勁過星幾班波啦

死慢狗 咪陰d陰d 神化朴狗

都係果句
踢咁多年曼聯
聯賽得2年出多過20場
仲好意思話級數高過Son

果幾年曼聯中場有：
蘭尼 夏格 卡域克 費查 安達臣
傑斯 史高斯 C朗 華倫西亞

爭輸畀C朗呢個球王級都算
爭輸畀其他人 唔通其他球員係一線頭？

史高斯傑斯唔係一線？
星仔打翼位就係同傑斯(未轉型)同阿朗爭

利申: 同意Son係勁過星

星仔黎果時
佢地兩個都over30歲喇
05年星仔都仲出到34場

06打後兩老都差不多33,34
都唔好意思再話自己一線球員啦

son勁過朴智星

人地踢當年曼聯呀

你唔好搵艾邦拉荷果啲長期正選嚟比？

蘭尼 夏格 卡域克 費查 安達臣
傑斯 史高斯 C朗 華倫西亞

即係上面班人
全部都同星仔一樣級數甚至高班過星仔？

照咁講 星>孫
原來孫興民級數低過晒上面班人
仲要傑斯史高斯已經三十幾歲 過晒全盛
仍然勁過老孫

受教

朴智星同位置同
夏格 卡域克 費查 史高斯 安達臣
呢五個競爭

當年夏格唔係傷既話好撚勁，一傷完就正選咁滯
卡域克一直派牌派足幾年好穩定，由當初勁廢到08年開始有長傳有防守，有不俗水準
費查係08－10年大爆發，之後做手術先收皮
史高斯老爾彌堅，有期復出救世界
安達臣免提

有時Giggs又會客串

呢堆中場中你講到又老又廢咁，但拎左勁多英超同一次歐聯，呢堆中場中無你講咁廢。

而Giggs同史高斯老左體能無乜大Drop，佢兩個出名身體Keep得好

仲有朴07－08歐聯八強打巴塞跑二萬米，四強超水準發揮唔提？

好喇，你用球員比嘛？我地又睇下球王Son打低左邊個？

熱刺前鋒有四個，嘩屌你爭贏左洛蘭迪同贊臣

星有咁多盃son呢？

霎眼27歲
仲有未來

一定son高一班，班友唔肯面對現實就話朴有歐聯，但其實果場佢後備都冇，相反son真係擔起隊波入決賽，當然入到決賽lucas都好大功勞

Son係勁 始終打前係會出彩d
但park真係都唔廢囉
好似巴打禁講 講爭贏d位 son踢翼都係爭贏玻璃人拉美拿姐
利申覺得son真係勁過park

算啦
踢過曼聯就係罪
唔同位置都唔知點撚樣比
你唔好搵龍門同前鋒比？

功能又唔一樣
2個都勁唔得嘅？

阿仙奴係Park私家雞成日比佢中出

其實朴都係打翼鋒

其實費 Sir 當年一早講過， Park 勁唔係自己 D stats 勁，而係不斷無球走動令到進攻鬆動左，結果其他球員會多左表現。

要睇 Stats 的話，應該係睇 With Park Vs Without Park。
至於費 Sir 有幾重視佢，睇佢當年大賽幾乎場場正選就知。

八強四強Carry唔計

八強跑二萬米打贏巴唔計

好on9兩個唔同年代既人有乜好比
況且son同星兩個就談唔上咩敵對關係 分分鐘私底下可能好好朋友
連登仔又要比黎比去
兩個都好好波 個人能力son一定好過星
執行戰術上 個個領隊都好鐘意星依類爛打工兵

呢班中場係咩質素 你地班曼迷清楚d
當時你地唔係成日J費sir拎住二線陣容贏英超咩？

你話兩老體能無乜大跌
史高斯既後上攻門已經賣少見少
傑斯既單騎快放亦都無乜
你真心覺得佢地仲係一線球員？

8強4強你講左
決賽唔出佢贏車路士又點睇
如果係隊中皇牌 點解決賽會收起呢
之後對疤狗決賽 正選出場毫無建樹最早畀人換走
你又唔提？

至於孫興文爭位果個問題
呢個我真係駁你唔到
除非佢轉隊去d陣容深既球隊
唔係永遠都係口同鼻拗

不過我覺得放佢係big6另外5隊, 除左曼城
一定會係正選

唔講星仔係PSV係打翼鋒
照佢意思 金球獎其實都無意義

美斯C朗點證明自己勁過班龍門同後衛

如果係隊中皇牌 點解決賽會收起呢
之後對疤狗決賽 正選出場毫無建樹最早畀人換走
你又唔提？

咁你意思係琴日費明奴係垃圾無建樹
奧利治換入後起第一腳入波
所以奧利治勁過費明奴？
大佬呀 咪為拗而拗啦
決賽出第2個唔比狀態 戰術問題？
何況邊個話星仔係曼皇牌？第一次聽

PSV打翼
所以曼聯都係一定打翼

首先 兩者功能完全唔同
認同Son勁過星
但幾班波真係

都廢事同你條on9嘈
因為都幾肯定你連一場星既比賽都無睇過
兒登仲有人反曼

呢個你岩
話星仔係皇牌係之前另一個曼迷同我拗
唔關你事 當時佢吹到核心主力咁款

不過你都認同孫高班過朴
都唔洗講d咩

我覺得星仔係功能球員
特定場次出佢係有buff咁

孫興文就係好歐陸式既翼鋒
用波比較好
不過尋日睇見佢一個人都獨力難支